Apple A14 比 Snapdragon 888 還要快 效能拋離一年

Qualcomm 最近公佈了最新的 Snapdragon 888 SoC 跑分成績，不過雖然它仍然要在 2021 年才會應用於智能手機，但分數仍然未及已經推出的 Apple A14 晶片。

據 Qualcomm 分享的分數，Snapdragon 888 單線程分數為 1,135，多線程為 3,794。而根據同一個測試方式，Apple A14 的分數則分別為 1,603 和 4,187，仍然比 Snapdragon 888 高。而上一代 Apple A13 的單線程分數亦有 1,331，高於 Snapdragon 888。

而在 GFXBench GPU 分數測試之中，Snapdragon 888 則落後於 Apple A13 和 A14。不過 AnandTech 認為如果計算耗電情況的話，Snapdragon 888 仍然有勝算。當然對用家而言，目前的晶片技術已經超越日常使用需要，因此用起來也不一定可以察覺到有太大分別。

Android行120Hz識飛又點，Iphone 12出先過S888效能都拋你一年

睇埋表發現原來Note 20U連成年前嘅iphone 11都未追到

高通真係好撚廢...

遲早變專利流氓

Snapdragon 888 則落後於 Apple A13 和 A14。
上年嘅A13都未追到？？？

目前的晶片技術已經超越日常使用需要
56k已足夠啲friend

所以Apple silicon可以用嚟推Macbook, 高通啲Windows機就垃圾到

台積電win

In Apple， we trust。
不過點解Apple 請咗qualcom D人唔會比對家吿呢

Qualcomm以前就話自己design
佢而家用ARM公版核心設計
所謂Kryo 585 Gold其實係Cortex-A77
可以點告人

快係快 但有咩用？

做pc平台

Snapdragon 888係代表情懷係代表意頭係代表中國人嘅福氣
蘋果正仆街A14 即係沮咒中國人死

高通萬歲高通愛我們的祖國

ARM Mac

有無比較埋發熱 功耗 大細
一陣打唔夠兩鋪機就降頻

我仲用緊A11

888
1888
2888
3888

56k已足夠

888 被中國人視為財富和繁榮的象徵
無疑與 Qualcomm 對成功的期望相呼應
係咪應該叫5888？ 你晶片咁廢唔好黐埋嚟黐金糠

用緊XR食花生

其實大部分消費者唔打機有乜分別

一直以為an機係hardware勁過iphone但係比人覺得又廢啲又唔夠順

又要出嚟考古
之前唔係an俠好鐘意拎跑分黎打飛機既咩

咁佢請咗對家D人，Qualcom 冇理由咁順攤㗎，台積電都吿Samsung

咁台積電技術先進過三叔

An：apple追分數，android係生活態度同user experience

又唔駛吓吓搵peak performance黎比
ram又係少過人 個ios 又寫得衰
吓吓reload幾快都唔及人12gb咁快

以前就話ios 優化好3gb打8gb
而家簡直負優化
寧願佢無咁柒多所謂新功能
又唔畀人降級

最慘A14 哂電多一倍

上網睇下打機表現 咪知點解apple咁垃圾 功耗高人地一倍

當年數字人用假跑分一早俾我踢爆

慳電

用電話玩 3D games 本來就反智

《PhoneArena》亦指出，在測試中 iPhone 12 系列會出現發燙的問題，且耗電量十分迅速，認為當前許多遊戲似乎 A14 晶片有所相衝，可能與軟體兼容有關。

人哋 game 廠唔肯出 patch 就賴 apple

時下冒系統咁自由開放, 啲背景程式要幾多, 不論 An iOS 粒 CPU 加快100% 都轉眼用哂

效能識飛又點，無120hz 又咪一樣睇得唔流暢

平時又話iOS啲app寫得好過Android

開發者問題不能一概而論

無啦
IPX個年開始已經無安仔拎U黎打J
IPX粒A11仲屌打緊今年既安仔U

Qualcomm Snapdragon 888 官方跑分公布 遠勝 iPhone 12 Pro Max A14 ？！

Qualcomm 月初發表 Snapdragon 888 ，明年各廠商的旗艦智能電話將採用這晶片做核心技術。即使已公開新晶片的技術細節，用戶始終關注效能。該公司公布更多新一代晶片的跑分數據，安兔兔最高得分超過 74 萬分，比今年的 iPhone 12 Pro Max 的 63 萬分多 15% 。

資料來源： Qualcomm 。 A14 Geekbench 5 跑分為撰稿時 iPhone 12 Pro 最近 5 個跑分紀錄的平均分； GFX Bench 5.0 A14 跑分為 2 次跑分平均 fps。
安兔兔的三次跑分最高為 740,847 分， 平均有 735,439 分。廠方指出，較前一代 Qualcomm Kryo 680 快 25% 。

根據安兔兔官方網絡的數據， Snapdragon 888 的 74 萬分超越華為 Mate 40 Pro 約一成。與蘋果公司今年的 iPhone 12 Pro Max 的 A14 晶片比，運算效能快 15% 。不過與 2018 年第三代 iPad Pro 的 A12X 跑出 720,121 分比較僅勝少許。

D分用黎打下飛機咪算，哩邊又話888勁d喎

開始用120 黎打緊
總之Apple 冇咩就用咩黎打😭😭😭
遲D iPhone 有埋120, 又屌iPhone 冇咗個lone畀佢地吉

A10

證明an俠輸打嬴要

A8同A10

好正路姐
Apple全線產品都改用ARM緊係落力研發啦
單純用係一部手機的話, 開發到咁高階都冇用武之地

A14 ＝ 2＋4
S888 ＝ 1＋3＋4

都追得咁辛苦

如果唔係部7 仔跌爛左，我應該都仲用緊A10

其實唔係追唔追嘅問題
高通啲Chip出名貴
你整再勁賣再貴啲 5G又加價
跟住個個都唔撚買就搞笑

同埋高通知鬥效能係鬥唔過Apple
專心搞手機領域 藍牙5.2 Aptx果啲

全世界都要圍住apple轉
究竟有邊個電競項目係用apple機咁點解要就apple機

唔洗就

市場上有樣嘢叫電競電話
洗乜屈就自己用 iPhone 打機

咁部機幾勁都無用攞手機剪片咩

可能咋

又唔打得機剩係打電話send wtsapp緊係慳電啦

Snapdragon 888 小米4000就買到, IPHONE 做到?

我部 11 pro 用咗一年已經力不從心

買到咁你買唔買先

iphone有事一律用家問題 你唔換12係你問題
andog blocked

跑分撚

換咗啦

888 好快就出 900 系列

咁咪換電囉

你自問要人地貼幾多錢俾你先肯用5年前10年前嘅電話咁就係佢對你嘅價值

我覺得高通改名888係慶祝佢對手華為被制裁到冇得玩
恭賀高通自己喺支那一家獨大

華為一死屌米同高通股價就急升內部實開咗唔知幾多香檳派對去慶祝

短視到

係對性能有要求嘅玩家都轉咗iOS
唔通班an偽俠真係root android 玩超頻咩
香港地慳返啲時間留黎返m記都夠佢地換電話轉會

換電嗰幾個鐘無電話用慘過死
咁麻煩索性買新電話好過

冇撚玩啦，講多工app an機係真多工夠多ram，唔係好似apple個app轉換咁又要重新reload個app。用左3年iPhone，真心覺得iPhone係貴係個所謂流暢度，但當我用緊pixel 5同 s20，我就知人地已經學緊係你嘅流暢度了。120hz 90hz我都廢事比較

iphone user WFC 真定假多工 apple比咩咪要咩

咁下年898又代表咩野

對性能有要求就轉iOS
貪A14 peak 夠暖手定夠快throttle?

依家隨便都有好多例子講到56k唔夠快
但係依家電話上有咩係需要咁快先至做到
對一般用家嚟講A12同A14喺電話上真係有好大分別咩?
雖然有時可能要更加快先搵到應用方法, 但係依家嚟講快咗少少真係睇唔出有咩用

佢粒U用落電腦咪需要快D

ifan bb全面進場打飛機

直接啲叫人買國貨手機會唔會好啲？